香港人/連登仔真係好單純，有政客日日推介我哋睇《動物農莊》就當人係反暴政英雄

其實人哋想做農莊主人
跟住同「人類」開party
然後賣咗你去屠場咋

本書又無叫人行動
純粹係對人性同社會本質 一齊感概無奈一下姐